特區政府不如玩大啲，唔裝安心出殯既等同違反國安法，年初一送上深圳打靶

留名睇變成事實

只敢陰啲陰公做

哩個post 會唔會準過印度神童既預言

咁魔幻既事會發生係腥港都唔出奇